有餐廳推出部隊鍋外賣，為保食材新鮮，須預訂

笑撚到呢！

即叫即開

新鮮採購定開新鮮罐頭

公仔麵同罐頭都要即日採購

Woolee

即日採購d就到期既下欄貨

新鮮防腐劑

澳門黎

先唔好講canned food
新鮮泡菜咩玩法

唔撚係喇掛
腸仔，牛餐肉，公仔麵，片裝芝士，罐頭茄汁豆，雪藏金菇可以有幾新鮮？

即開即整

泡菜的確係有分即醃同長醃
唔同口感同味道

買箱公仔麵自己煮好撚過喇
呢啲真係狗也不屌

收到order即去超市幫你買料

新鮮罐頭，即叫即開

良心餐廳

食部隊鍋嘅人真係垃圾都不如

垃圾房搵料先夠正宗

仲衰過我係屋企食隔夜餸同飯

好似係百四雞 送埋個煲🤔

其實一直好想知，茄汁黃豆擺落湯，咩食法
好似餿咁

有人留言「食材好新鮮」